多謝今日出咗嚟嘅大家

多謝今日出咗嚟嘅大家

星期五再見

【洋蔥】有手足個骨灰龕刻咗「光復香港 時代革命」

lunch and evening

Thanks

下半場
twitter見

今晚好多人
願榮光歸香港

願榮光歸香港

感謝各位

送左幾多頭?

Blocked 五毛又少個Acc

送你老母臭閪

死左幾多隻狗, 一隻都無, 就係送頭

痴撚線今日連登啲 5 毛多到

上兩個禮拜咪死左3 隻囉
知唔知死因係咩呀? 係報應呀